### 关乐：一个大外宣“借船下海”的小小新花招
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<p>
 【大纪元2019年06月02日讯】
</p>
<p>
 两女主播名翠刘①，
 <br/>
 一场辩论变侃天②。
 <br/>
 此窗非党潜走穴③，
 <br/>
 美门谋泊外宣船④。
</p>
<p>
 注：
 <br/>
 1. 翠，美国
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%A6%8F%E5%85%8B%E6%96%AF%E7%94%B5%E8%A7%86.html">
  福克斯电视
 </span>
 （FOX）商业频道女主持人
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%BF%A0%E8%A5%BF%E2%80%A7%E9%87%8C%E6%A0%B9.html">
  翠西‧里根
 </span>
 （Trish Regan）。刘，中共中共央视环球电视网（CGTN）大外宣英文女主持人
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%88%98%E6%AC%A3.html">
  刘欣
 </span>
 。美东时间5月29日晚8点，两人在福克斯电视台就贸易话题进行了现场问答。
</p>
<p>
 2. 二人原约定并公布的是辩论，到时候却成了访谈问答。问答也是自说自话。与中美贸易谈判如出一辙，可见，中共的任何承诺都靠不住。鲁迅没入党，但却是共产主义战士、旗手。看来，在共产党臭不可闻的今天，中共给
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%88%98%E6%AC%A3.html">
  刘欣
 </span>
 安排的，就是表面上“白帽红舌”的角色。
</p>
<p>
 3. 刘欣一开始就声明自己不是共产党员，好像她在偷偷摸摸地走穴似的。这大有此地无银三百两之嫌，因而引起哄笑。且不说这是不是谎话，问题的关键在于，她是不是党的喉舌，说的是不是党话。
</p>
<p>
 4. 从事情的整个过程来看，允许刘欣采取这种方式，疑似中共大外宣“借船下海”的新花招。很可能一开始就是试用的“激将法”，把里根激怒，诱里根挑战。结果，成功了。于是，就就坡下驴，解船登台表演了一番。
</p>
<p>
 责任编辑：高义
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11294905.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11294905.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11294905.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/2/n11294905.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

